[涼快DIY]-買多左個cpu水冷

天氣開始轉熱了，張卡都開始頂唔順。
自從上次教訓，我就好愛惜啲卡
最近又唔小心買多左個cpu一體水冷，廢事浪費所以就決定幫張卡降一降溫

點止咁少

就咁睇你數到幾多隻風扇

最後12隻有2隻無轉
1隻條線壞左
1隻無插線，太多線了

OC？

好波 真男人一定用索帶

D線

直頭係我睇過以黎最專業既水冷diy post

所以幾多度

咪問啦
淨係熱情都唔知幾多度